所有3台大陸漫遊卡上網已失效

唔好買嗰啲咩3仔台大陸漫遊上網卡
即係一年期香港20G 大陸2G

已經完全斷網一個星期

經常都斷網 真係好煩